［顛峰之戰］張靚穎同G.E.M邊個唱歌勁d

張靚穎 正評

G.E.M 負評

張靚穎好似好耐無見過人

喺到問梗係張靚穎

起碼張靚穎冇痴利根先

天下無雙贏晒兒夜姨野以夜儀野啦

真心 兩個都好正好鍾意聽
但我尊敬張靚穎多d 佢右耳有間歇失聰都唱得咁正

漿唱唔到張靚穎咁淒美
但係張靚穎霸氣起黎唔會輸

張靚穎人靚聲甜
四川妹

唔同style嘅魅力吧，張唱畫心個feel好正

張靚穎
GEM 感覺好撚串果類

Gem真係唱唔出嗰種淒美得黎又自然舒服既感覺

張靚穎唱得較細緻
G.E.M.唱得較瀟洒

其實兩個都未係最好狀態
全盛時間張靚穎全粒音都好分明好清楚好準
G.E.M. 無出動衣咦夜野, 收左啲霸氣

其實應該係兩個都無乜點練, 無特別夾

2個都好好聽。。。。

Why not both?
愛好主觀無須比較
兩個都係歌姬 唱得睇得